我媽咪哥頭向天腳向地面向關二哥 講過就算!!!! 唔講咁多 抽獎!!!!!!!!!!!!

為求公平公正公開 本媽咪哥用EXCEL黎抽將抽到既號碼將會等於留言者號碼

好 唔講咁多 黎啦

1自1000個號碼由上至下左至右咁順序排列好!!!!!

D D DO ~ DO DO DO~ DO DO LO~

The first number is 1

好 !!再黎

第二次 1自1000個號碼由上至下左至右咁順序排列好

D D DO ~ DO DO DO~ DO DO LO~

又係1 !!!!!!!!!!!!!!!!

兩個POST第一名留名者都係麵咪媽 公喜哂!!!!!!!!!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

lm

on9

麵仔

1000呀

諗住搶#1

嘩， 公平 公正 公開地 “黑箱作業”

柒到

做咩改返名

me me me

屌啦聲 負乜皮呀

佢連出兩個一關我咩事

面面幾時找埋榴槤數

垃撚圾

留名

屌你老母

搶第1失敗

黑暗過黑警，對你好失望

屌死你啦
你移返去1到睇下條式仲係唔係到

屌你老母呀面仔

屌

黑警等清算

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

要絕對和理非，
控制場面！！！

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！

麵仔你出聲燈兩野益下手足好過啦

Lm

🙄

吊你老母。打個1字就扮formula

7/9機場更新 求求大家

五大訴求

屌
笑咗

屌 on9

即刻入黎負皮先

麵麵呀

咁你將你嘅獎金捐去星火啦
如果唔係你真係黑過黑警

輸到傻左

麵麵

媽咪仔係邊？

弱撚智

媽咪仔做咪開完學就消失左

你地理性D啦 機會率既野係咁架啦

拍片就信你

我唔屌你
我屌你老母呀

e

dnlm

jm9

祝麵仔生生世世都輪迴做中国人

暗示買 1號仔

excel係咁都冇計架

黑過黑警

On9

買1同11號仔既巴打小心了

屌你

屌你唔直播抽獎！黑箱作業！

屌你啦 找數呀

捐一半去星火都無咁嬲

星火！

好on9但好好笑

on9/10

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

ON9

咁既垃圾po都熱門

真幽默

你個打靶仔又幾好笑

柒

你有資格拎宇宙通行證了

?

吊，唔爭氣咁笑左

邊個夠膽收

睇我要被清算了

唔係WO, 一個POST有1001, 你個range應該係1-1001先真

收皮啦垃圾

黑麵

捐左佢就放過你
唔洗入數紙都得,講個信字

推到捐錢

我我

On9睇醫生啦

好

仆街睇標題未睇內容

Sorhi

捐星火丫DLLM麵

屌你老母臭閪 呢啲時候做啲咁嘅嘢 你老母全家死撚咗去啦

留名呀！

我屌你老母

太過分

衰過共狗 恥與為伍

麵仔走數方式越黎越有創意

on9
一打唔洗找

食屎啦

屌笑到我
黑箱到咁

衰撚過777

笑撚死我btw 無諗過可以拎返1000

恭喜曬

我要買gear

我真係恭喜你呀
快撚d找數啦屌

燈兩野益街坊好過啦
抽獎

假到呢

個post 係1000個人，係2-1001
咁即係2號可以拎

唔撚理 推咗先

Cls

捐比星火612啦屌你

捐俾，大家當無數

做乜啫你

垃圾，祝你個女嫁黑警，去飲擺酒要食廚房佬鳩屎

嗚嗚嗚唔好呀

好學唔學學黑警厚面皮

大DODO 捐俾612 火星啦....... 唔好係度鳩

你條仆街又改返名

唔派畀我就拉尻你

做乜鳩野

支持捐俾星火

屌你枉我追蹤咗你咁耐

麵神說：要入市！

於是股市就崩潰了。

聖經 連登福音 9章5節

低能（媽咪）仔

唔關我事 excel

千升賺唔少
就抽下比熊軍